小斌女真係好靚仔。。。

呢啲先叫青靚白淨既靚仔！
個啲弱不禁風既小白臉行撚開啦

FF放工後同斌女係蛋記玩春卷play

含過斌女口中的匙羹，感受乳水交融的一刻。。。

想成為斌女手中的電動牙刷震爆佢啲牙仔

在船上拋開一切，雙手遊走在斌女的胸肌，與他極盡纏綿。。。

想奶斌女茂盛的毛毛，再用口一條一條扯爆佢啲腋毛

好想用巨龍玩弄斌女粒的，撩到斌女出奶水

同斌女瘋狂睇家有喜事92再辱罵佢八婆

好想被斌女用蠻力鏈撚住我條頸老漢推車，再係張叮噹床單上瘋狂抽插，係佢欲求不滿個陣再69互射，最後插到個屎眼最盡射精！！！一定要搞大佢個肚！！！啊！！！
你含住我，我亦含住我，咬大棍

唔怪得我家軒軒咁愛佢

留so真係好適合佢

THIS

佢一定係gay

開開心心影張愛的遺照

何唏呵～
那位當晚吻我說場地冷

唔知做咩覺得後生仔+大隻+留鬍鬚就好gay

二百年後再一起，應該不怕旁人不服氣

這身軀注滿熱血，
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月

真係好靚仔，真正明星相

宜家個啲新嘅藝人全部柒到仆街

咪再屈佢係GAY

寂寞便在紅館中一起呼喊

從不缺～～～～～

條友係古代應該係龍陽君，森蘭丸果堆

好靚仔又man

IS GAY

遲10年出道一定大紅大紫

操到好撚大隻個啲通常都係基，尖房勁多基佬

佢對眼好靚

我失戀會喊！！！

大鬼而家肥撚到
性慾強搞到極速衰老

hey you每天打招呼扮隨意

69 玩下

細個已經眼大大鬼咁精靈

想同kenny副眼鏡69

好撚正
佢仲要就黎40...

好想同kenny格劍

超級靚仔 個樣好似畫出嚟咁

終於吹奏後生仔

後生？佢37啦

呢啲真係標準靚仔樣，有點男生女相

WTF

呀嬌都37啦 kenny點會無

好想含佢條撚

好撚正 想屌
利申非gay

唐姨(37)

想比佢老漢推車

好想屌佢
利申 hehe

我最初面紅
現在屎眼通紅

佢呢啲真係男女通殺

真係好撚靚仔，最重要係佢青靚白淨得嚟留鬚又唔會覺得佢扮man，好過弱智霖呢種老男扮嫩多多聲

吉bee又借啲意拉埋我最憎既弱智霖落水

係香港我都諗唔到仲有無kenny呢type靚仔，又大隻又可愛，最緊要有浸基味，真係傾倒眾生

我再不面紅，但願不再衝動

大個聽返眼紅館先覺得首歌好gay

好想比佢屌 亦都好想屌佢

好靚仔

都係時候夠鐘吹奏

HO HEY HO

發夢見到佢之前同張生一齊住摩星嶺

more

好撚正啊啊啊啊啊

仲一齊緊

好撚正

男人都認同佢好靚仔

佢真係好靚仔 個樣咁多年都冇變過

其實真係好sweet 唔好分手啊

願意今生約定他生再擁抱

軒叔真係好有口福

發覺好多靚仔都係面長長

黐線好撚正呀 軒仔前世做咗幾多好事先可以品嘗到佢嘅肉體

斌女

想同副眼鏡69 屌你笑死我

無整容都咁撚正

男人梗係面長係好睇過面圓啦

到底佢同軒仔邊個係1邊個係0

一般

Kenny真係愈嚟愈靚仔

仲洗問

小美已痴線

快D屌到我硬左

Why not both?

大鬼

想啜kenny粒的

好想同佢地3p
I want a different way

好撚正呀條仔

個樣keep到好似30頭咁

小斌女做10嘅比例應該係9：1

我可唔可以觀戰?

想同kenny做愛既男女由沙田排撚到去非洲

發覺我正紅著眼

點睇都係小斌女1啦

3P得唔得呀旭B

辣殺 我係你嘅頭號粉絲都冇得睇

佢咁愛軒仔應該會畀佢攻 所以係9：1

想屌

前後夾住

可能一人一次 斌女本身似0

近期先man返
之前一直都係白白淨淨
同軒仔一齊個陣都唔係依家佬味樣
所以我真係分唔到 理解不能

Save 低啲圖先

小斌女

男既都好想屌佢

何唏何

到底邊個攻邊個受

係 唔關gay唔gay事 正常反應嚟

gay 不了

男生女相，個body又fit,欣賞角度

以前睇boys 都覺得佢無咩吸引
而家真係正

gay都好正常

我鐘意～你吹啊

因為多左佬味

我想同佢做愛 但我係女人

我都諗左好耐
兩個都好零

以前boys我覺得steven靚仔d
宜家又肥又肉酸
小斌女就好似回春咁
再加陣男人味真係好撚正
可能成日吸男人D精華變得咁man

Steven依家 又肥又甩頭髮
之一兩年都見佢喺tvb出現吓 依家唔知去咗邊

好似有雜誌話佢一腳踏N船又話佢性上癮
可能因為咁搞到甩頭髮

佢有d金城武果種feel

hole hey hole

其實佢都幾完美，照計應該紅遍亞洲，但知度名偏偏唔高

邊個係1 邊個係0

點解啲靚仔個個都gay嘅

你係1我係0

睇靚仔搞基真係最美既風景

Gay

好撚好聽
重溫十次先

最接近金城武嘅男人

佢宣傳澳門果段男友視覺片真係好正啊

唔好分手啦

基斌

。我係咪有少少似佢

越老越正

對眼好清澈
真係好靚仔

你靚仔好多

借刀味濃

借刀都搵個靚仔D啦屌你

成日係地鐵站見到個poster都好想瀨

好正呀

成個鄭生咁既，周秀娜頭號擁躉

學生妹你衰豬啦你！斌女都同我搶

係性沉溺

Agger

屌，又真係有啲似

分鳩同味

唔好咁啦

我信你也紅著 眼

我先唔做屍詠

可能係啲鬍鬚 有幾份似，個feel

其實佢上大陸發展紅硬

去ig問佢邊碌好味啲

佢早就上左大陸發展，好似做埋男主角

人地一早上咗啦
仲搵到好多添

痴撚線，比佢眼耳口鼻其中一樣我夠

係仔都j死

好想插佢

痴撚線

好撚想奶佢胸肌
啜爆佢粒lin

短命十年都肯

好想比佢用強大既手臂練住我

好想比佢屌

公平咩 不過正面啲諗好彩佢係gay

佢係gay咁我有機了

佢係1定0

屌...睇完D相好似扯左少少,係咪我開始轉左性取向

真係好靚仔

冇一張相係唔靚仔

9唔9 會j下佢ig
真係好撚靚仔

佢張三角泳褲相呢？

預言書同笑忘書係咪有關係？

我覺得佢個樣越老越正
依家啲男人味出晒黎

另一個關，關楚耀都好撚屈

差好多喎⋯⋯闞楚耀係特登想做到自己好型，
Kenny係型同靚仔，仲要係好自然，同埋由內心散發出黎

小斌女以前普通靚仔
近年真係正到癲
香港娛圈靚仔頭幾名一定有份
又型又佬味又大隻
佢留長髮應該都係咁正

亞洲頭幾啦仲香港

好想俾佢強姦

亞洲頭幾就未到

佢有張泳褲相世界級
真係連男人都要望多兩眼
果張影到好靚仔

試過夢見張生有一排成日返大陸 小斌女著住boxer幫佢簽收

望多幾眼都驚變gay

黃旭熙靚仔D定佢靚仔D

真係好型 理得佢係咪gay

細個覺得佢係全世界最靚仔既人

眼珠好大好令

男主黎架

佢真係零死角，眼大鼻高笑起上黎又好睇

收埋返啦

由mk年代已經好標青

下，呢個可以行開先，同鳩拍豪就有得揮
兩個鼻哥窿大撚到呢。。。
關楚耀俾人個感覺好唔大方，思思縮縮咁

Kenny對眼好精靈好有自信
關楚耀 拍埋佢格離成個路人甲咁，毫無氣質！

過多幾年可以推佢上神台 真係好撚靚仔

同你個名一樣 濕撚哂 軒軒真係好撚幸福

乜水呀前面個個，無人識佢喎

細個覺得mk鋒係世界上最靚仔既人

好似bb咁

開始懷疑自己性向

摩牙

第一個鍾意既男明星就係Kenny
細細個係海洋公園撞過佢一次
好靚仔

小斌女一定係0仔

如果佢唔係基大撚把女食

全盛希哥硬撼 誰勝誰負

出返本寫真啦

又要打飛機了。。。

基路難行

細細個睇Boyz淨係識欣賞Steven 覺得Kenny麻麻地
而家覺得Kenny近呢幾年越嚟越靚仔 越嚟越型
佢對眼真係好靚

有啲似大叔的愛個牧 但都係斌女正好多

原來kenny bb食煙，睇唔出

好想做佢支煙。。。

kenny真係天生丽質，佢係衰在把聲，如果唔係更man

如果係絲嘅話咁濕左係咪好正常

因為係事實

最尾果張咁屈點打呀

咪係我post整咩正負皮啦

邊有整正負皮

真係世界級靚仔
乜柒韓星都要收皮
青靚白淨，唔係韓9咁油頭粉面

青靚白淨又得 豪邁粗獷又得
小斌女真係好正
不枉細個嗰陣力撐你靚仔過Steven

屌打班死韓狗

就黎40? 你傻撚左呀?

咁佢都37啦
用「就黎40」黎形容佢都唔得咩

得, 因為佢係我心目中仲係好細個

唉屌你老母真係年日過得好快...原來佢都40..即係我都差唔多...

仆街以家好撚大負能量

哩d先叫靚仔

咁靚仔 ..真係浪費哂
比我有佢個樣, 日日係屋企瘋狂上連登溝絲打好過

真係唔撚公平, 基樣都可以變型,
話大隻就大隻

垃圾到

洗唔洗起哂鋼？佢係真係接近40，有咩問題

韓狗見到佢喊三聲

舊時steven係鬼鬼地所以睇落好吸引，但kenny五官屌打佢

唔係講笑 望得多佢個人真係有小小變gay佬

已經變咗

點算

佢同佢家姐都mix得好醜樣
Kenny是最好的

GAY但咁多男性荷爾蒙 咁撚多鬚 真係好葡萄

人地後生未操肌個陣夠係弱不禁風啦
每個人都有唔同階段

每日一J

小斌女新廣告

絲打走啦
佢唔鐘意女人

你真係好撚煩 日日開埋哂 啲低質 c9 po